撚大唷係譚仔食地獄米線大盛再加碟土匪手羽先簡直就shoot哥兒死了

又撚狗

老納條傻鳩又真係改哂d字仲啱埋字數

吠緊咩？

老推認同

乖乖唔好打交

衲 Dee

樹哥兒

衲dee

點解今時今日仲有人同老衲認真

兩個都ON99

好耐未見過有人挑衲dee機

衲dee好波